醫管局呼籲巿民捐血 血庫受疫情影響存量不足

醫管局呼籲巿民捐血 血庫受疫情影響存量不足

醫管局表示，受疫情影響，現時血庫存量不足，呼籲巿民捐血。醫管局總部行政經理何婉霞表示，以往公立醫院每日獲得大約700包血，但現時每日只得大約300包，數量不足平日一半，形容現時每日抽血量不足以運作。她表示，每樣血製品可用的期限不同，以血小板為例，只能夠庫存5日，所以每日要有巿民捐血才足夠，巿民可以電話或手機應用程式預約捐血，既可控制人流之外，亦可節省時間。

2020-02-11 19:28:39

九成九捐上去比支那用

你哋捐唔捐？
捐
不了

叫三萬隻狗去咪得

捐比支那狗呀？

關我撚事，你唔叫啲忠誠勇毅去捐？

3萬狗可以捐幾耐

不了 射落海都唔益你

本來今日想去捐
不過見你呼籲 不了

唔好煩 林鄭啦

仲有幾千老解

哦，關我撚事呀？

D口罩呢？

醫護啲防護裝呢？

抽撚晒黑警啲血咪得囉

唔捐 吹呀
你醫管局都唔聽醫護意見啦
點解要市民理你個傻鳩
分清莊閒未呀

肺炎關捐血咩事

忠誠勇毅呢

睬你都有味

又可以開啟“血液傳播”技能

無人敢去捐啦

可以賣血一定大把人去

紅十字會正仆街

捐俾支那人不了

3萬隻警犬捐左未

無人岀街

我哋嘅血只會俾私家醫院or支那人用

不了

咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
屌你老母，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無錢買口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我屌你老母啦。

推

三萬狗隻有專業防護裝備，百毒不侵，啲血保證健康
普羅大眾口罩都搶唔到，染咗中国肺炎又未必有徵兆，為人為己，捐血?不了

捐血 換2盒口罩

攬炒

以前一夠期就捐血 經過上年之後 以後不了

屌 支那又無血用

陳同佳未去臺灣 不了

不了咪叫POPO捐囉

2盒 thx

不如醫管局叫警魔唔好再強姦同私刑先
班警魔增加醫療系統壓力

3萬popo可捐

不了 林奠叫我地唔好出街

係因為肺炎，少左人出街同埋驚中招少左人捐血，令血庫存量減少影响其他病人，應該要支持香港紅十字會

捐佢老母呀 知個紅十字同政府咁撚on9 之後就冇撚再捐過 收皮啦 要捐班狗官捐飽佢

屌 班狗咁鍾意去中国
驗血出嚟隨時一堆性病

點解要支持佢哋 佢哋做咗啲乜

不了 仲有三萬個忠誠勇毅㗎嘛

林鄭又指香港只有三萬警力，「真的，我們甚麼都沒有，我甚麼都沒有」。

堆黑警成撚日叫雞 一定有性病

有光環喎咁都唔要

你會賣上支那,不了

我捐你老母

醫管局 不，留返比藍屍

叫30000 隻狗連家屬損啦屌

Exact7ly

年輕人血液有助年輕化身體機能

捐你老母

叫班差佬捐啦

搵你班忠字堂黑警捐啦柒頭

不了 香港人全部都no stake in the society

三萬警察做過乜

一拍兩散唔撚捐

黑警強姦,私刑,殺人醫管局完全唔撚出聲
無血好意思叫人幫?

肯肯定攞上支那用

捐捐捐捐捐返入你老母個臭閪度啦死港共賤種

政府答應左五大訴求就捐

捐你老母，捉班綜援新移民捐囉

年年交幾皮稅乜撚福利都無

腥移民應該強制性捐血

3萬個黑警呢？

平時市民要你幫就唔理
有事時唔夠血就叫市民幫？
仲要明知大陸個紅十字垃圾組織
捐你老味
(touchwood 講句就算自己入醫院冇血時，我都唔介意當初自己冇捐)

話實本來想呢兩日去捐

見到佢呼籲依家唔去了

影响

支你老母

屌你咩，三萬條友每人捐一袋都夠你用個幾月啦

叫人捐自己又唔帶頭捐血兼打卡
點叫人服眾啊 屌你老母
叫3萬隻犬去捐囉

捐你老母 唔撚封關 無錢無樓無車無女 爛命一條 收皮喇

貧血，不了

普通市民體質梗係唔夠警察好
所以應該強制警察每三個月就必須捐血一次
以協助血庫穩定供應
尤其呢啲重要關頭
一個月一次佢哋應該都頂得順

不了啦捐俾支那班賤種

我曾經寫的文章, 內有大量資料紅十字會經常告急的真正原因

簡單講捐血人數根據統計係持續上升
根本唔存在香港人少左捐血呢回事
去血站現場觀察,大陸一百萬新增人口從來絕少係血站出現
呢一百萬仆街狂用又唔捐自然玩殘血庫

捐俾武漢？

香港過去半年港
流晒啦 d血

連登仔女呼籲正苦封關 黑警死全家添啦

又唔見有人做？

揾班狗捐捐咪得 3萬包一野打爆個血庫

捐你老母，精就有一篤

睇完就明

摩擦力

肺炎韭菜邊用得著
係要嚟俾支共高幹輸血延壽

捐血不了

自己搞個藍色血液圈啦柒頭

叫忠誠勇毅去捐，三萬人輪流捐應該頂得住

不了
叫個7百幾個選委，
政府高官同三萬個黑狗去啦

叫班popo同支那軍捐啦

支那人湧落來用都得啫

吹咩

搵藍屍捐

咁你哋提供足夠裝備比醫護未

忠誠勇毅大把啦
最多防護裝係佢地
識搵一定搵最健康嘅人嚟捐

捐血人數一直上升緊

醫廢老不了

要番工 不了

咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
屌你老母，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩買而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我屌你老母啦。

怕痛不了

支那肺炎講明會體液傳播
仲叫人捐血

叫忠誠勇毅捐囉

叫林鄭下令18萬公務員捐囉
既然可以下令唔比人戴口罩, 咁唔爭在下令捐血

我記得上次要排隊捐血

捐！你！老！母！

無人會捐呀，死開啦

死快d咪少d感染源同小浪費d資源

捐贈者都可能染病有潛伏期，都有風險....

唔夠用不如叫私家醫院用少d

下，叫沉默小數人捐味得，我地啲黃絲搞搞震，基因唔好，費事累到人喇

不了，萬一捐完抵抗力差左中左肺炎點算？

你老母都有今日 咁中意送血比支那狗同商家狗

係唔撚捐吹咩

捐
可以
香港獨立咪捐
香港唔獨立政府做咩都係賣港

係, 根本無跌過

但大陸新增人口完全唔捐, 呢樣野我問過多位長期捐血人士
都話血站未見過大陸捐血者

叫啲咩受醫護罷工影響苦主大聯盟嘅人去囉
佢地應該身同感受至係一定會出黎幫手嘅

我會祈禱

呢個世界有好多無血手術，係香港先咁out仲係咁用血，跟本減到好多用量。

我口罩都無出唔到去捐
不如你地派人上門

捐血不切實際，無迫切需要

三萬警察可以捐幾多血？

叫三萬隻狗同新移民咪得囉

救癈老？不了

捐你老母閪啦

捐血？不了

香港有冇私人血庫?
我係universal donor，想定期儲d比自己屋企人應急only

捐完派口罩囉 成打廢老排隊爭住捐呀

三萬甲甴

唔捐，吹呀？

Push

好想知林奠陳肇有冇捐開

發你個夢，攬住死啦

但在血液收集方面，年青人參與捐血的人數卻不斷下降。在2016年首次捐血者人士血液收集單位持續減少，較2015年由36,993減少至36,651，減幅0.9%。

點解淨係敢講初次捐血既人,唔敢講總數量?

07/08年收集205645單位既血
Reports/AR2008/Blood_Transfusion.pdf
12/13年收集247007單位既血
Reports/AR2013/P13-19.pdf
15/16年收集258222單位既血

07年夠用,但預計25年後要多25%
依家9年內捐血量已經増加左25%即係達標
但你依家話唔夠?用

咁即係多左一批外來人當時冇預計到要用
至於呢批外來人係咩人,大家都知

Page not found
Sorry, the page you requested cannot be found.

Click here back to home page.

紅十字會己靜靜雞 刪左個report

支持狗官警犬帶頭

紅十字會迴避內地人到本港私家醫院做手術的人數，不曾提及患有特殊疾病、需要長期輸血的雙非嬰的數字。她引述醫管局兒科中央統籌委員會數據稱，在國內居住的14歲以下雙非童，來港求醫人數佔公立醫院兒科服務近一成，使用昂貴治療如地中海貧血的雙非佔三分二。截至2012年，來港治癌雙非童五年激增四倍。過去多年在威爾斯親王醫院兒科部接受骨髓移植的雙非童甚多，每個平均手術費達100萬港元。

我喺公立醫院病房做打雜十年，毛都唔會捐一條，唔好問我點解，因為我知道太多嘢係你地睇唔到、聽唔到、估唔到 靖郭 我初入(2007年)醫院病房做H咕喱(病房助理)嘅時候，內科收症病房有30或31張標準床位(最多可加床至45-46)，鄰國畜牲或殖民或單非家庭只佔整體數大約係三份一，內科收症病房分男女各有三個，標準床位或加床因應各病房大細略有不同； 但我依家喺專科病房工作(幾乎每日都會安排病人做手術)，有34或35張標準床位(最多可加床至43-44)，鄰國畜牲或殖民或單非家庭已佔整體數超過一半或以上，另外依家做緊嘅專科病房只有男女兩個(女病房標準床有22張可加床至大約30)； 每個醫院聯網、每間醫院、每個專科、每個病房每月每日都要無上限承接畜牲大國十幾億老中青幼畜； 其實，港共又係出緊口術，因為各間醫院每日都請緊人(各職級職位)，只係來應徵嘅香港人小、支那殖民多(特別係底層嘅病房助理、清潔或廚房助理)，當將來有日，港共再增撥資源請人，就係真正輸入外勞嘅時候(醫生&護士)，其實依家已經默默地做緊 ; 仲有依家越來越多HO(實習醫生)係腥港人或來香港讀醫科嘅鄰國畜牲，幾年後就有一班MO(主診醫生)係來自鄰國 ; #利申小弟十年間曾任職四至五個部門 #其中包括三個不同嘅專科病房 #另兩個部門隸屬於手術室 #上述都係我多年觀察 #資料屬非正式統計 #如有錯漏請諒 #請多多指教

WFC

啲血用唔用得

國內富豪在大陸醫院做手術，需要輸血，血液係要買的，而且賣血者可能係愛滋病帶菌者
所以國內富豪選擇來香港私家醫院做手術
私家醫院好生意，就會從政府醫院挖角，將有經驗的醫生撬走
政府醫院失去資深醫生，欠缺經驗的年輕醫生失去前輩指點，醫療水平難免受影響
普通小市民只能夠幫襯公立醫院，間接受害

今次紅十字會血液存量不足，正好喚醒市民，國內同胞攤薄香港有限的資源，無論係口罩、奶粉、房屋、零售商舖，產房、甚至血液，最終受害者係小市民
所以大家要逼政府重新考慮，將醫療作為產業這個政策，是否需要撥亂反正

利益申報：過去多年我都捐血幾十次，frequent donor pin 都有好幾個

國內富豪來香港私家醫院做手術，就需要輸血
所輸的血液由紅十字會提供，由香港人免費捐贈
私家醫院每塊棉花都要錢，輸血的收費當然亦會顯現在賬單上，等同賣血
事後富豪身體帶著部分香港人捐贈的血液，大搖大擺行過海關，神不知鬼不覺地將血液帶回大陸

事件的 net effect 就係：私家醫院將香港人捐贈的血液賣給大陸富豪 (即水貨客)，藏在自己的血管內，偷運出境
手法和有人將海洛英藏在肛門偷運出境一樣

大陸孕婦生仔絕對有影響
對本地孕婦，一般醫生都鼓勵自然分娩，可以安心在家等待BB作動才入院
但大陸孕婦在香港沒有居所，甚至無親人陪同，私家醫院床位緊張，所以醫生都鼓勵剖腹產子，以便控制分娩時間，用盡床位，貨如輪轉，但要開刀，就要輸血

毫無疑問，肛門黨係罪魁禍首
但係肛門黨仍然妖言惑眾，話雙非BB對香港有益，部分市民可能被瞞騙
今次血液不足事件，作為繼房屋、器官、奶粉、學校之後，另一個資源被分薄的案例

如果你小心留意，最近兩年紅十字會經常在電視賣廣告，呼籲人去捐血，以前絕少見到，只會在長假期前發生，証明近年血液供求開始緊張

「但係私院服務既就係自私自利既有錢人，私院係紅十字會免費攞走你既血，
然後去輸俾果啲人，私院就賣你既血去賺作地既錢。」
「。。。」

有冇人cap咗佢份report?

如果唔係港人優先使用，不了
唔封關，幾多血都唔會夠用

捐你老母
捐完手足都用唔到

一早應該唔好捐

一滴血都唔會捐比支那賤閪

三萬狗狗大把血

精都唔捐阿 搞到篤精cheap哂

成3萬人等住捐，幾時輪到我地呢D星斗市民呀

祖國同胞只有賣血沒有捐血，寫錯字

抽完血倒撚左佢都唔撚比你

搵警察捐啦

+1

嘩

醫護叫你俾裝備 有冇呀 屌你老母 把幾火
要血就問後生仔拎 無呀
問d廢老 死黑警拎啦

推呢個

拎去醫支那狗? 不了

收皮啦，屌你老母

叫警察嘔返曬啲防護衣出黎先啦

捐係老母

食屎啦醫管局

你咁對香港市民仲想市民幫你,你食屎啦

英文 twitter版

Anti-mainland China sentiment fuelled as mainland Chinese accused over blood shortage
[url= 1, 2016[/url]
This story is written as an assignment for the Reporting and Writing (JMSC1005) course during the fall semester in 2016 at HKU.
Anti-mainland China sentiment in Hong Kong has once again been fuelled as accusation of mainland Chinese using up the local blood supply were circulated on social media.
The post was originated from HKGolden, a Chinese-language online forum in Hong Kong popular among people with political view of preserving the city’s autonomy, or localists, to discuss current affairs.
[img=940,370] original post on HKGolden
“Do you know why the Hong Kong Red Cross has been issuing appeals for blood donation more and more frequently in these two years?” A HKGolden user under the pseudonym “Zichrini” posted this message in early November, 2016. “It is because more and more mainland Chinese are being treated in private hospitals in Hong Kong, increasing the demand of blood.”
“Hong Kong people donate blood voluntarily, but private hospitals use the blood and earn money by admitting rich mainland Chinese patients,” the poster said.
[img=646,317] of a frequent donor pin uploaded by the original poster“I would not donate blood anymore unless the Red Cross promises not to supply any blood to private hospitals,” The poster who claimed to be a frequent blood donor himself concluded by announcing his decision. The post attracted over 200 replies, and was subsequently being shared on other social media such as Facebook. Netizens debated over whether the poster’s action should be justified.
[img=852,546] page “Offense Intended” that reposted the message“Even though I dislike mainland Chinese, local patients would be affected too if we stop donating blood,” said forum user “Tolperisone”. Facebook user Daniel Kwan has similar view. “As long as the blood is used to save lives, it’s fine,” he said.
Meanwhile, forum user “Hikma” believed that by boycotting blood donation, the Red Cross would be forced to think of measures to reduce the blood usage of mainland Chinese patients, for example charging private hospitals for blood. “Blood donors have the right to know on whom the blood is being used, just like charity donations,” another forum user “You don’t know anything” also commented.
[img=758,447] having varying opinionsAthena Wong, a 22-year-old student who has donated blood for six times, disagreed with boycotting blood donation. “I wouldn’t mind if my blood goes to a mainland Chinese or a foreigner as long as it helps people,” Wong said. She described the boycott as selfish, but, at the same time, understandable. “I understand their hatred,” she said. “I personally dislike mainlanders as well.”
“Such unverified message on the internet won’t affect my decision on blood donation,” said Timothy Chan, a 21-year-old frequent blood donor. “Also, I don’t think that the Red Cross would ever stop providing blood specifically to mainland Chinese even if people boycott blood donation.”
The Hong Kong Red Cross is currently the only institute collecting blood through voluntary donation and distributing blood free of charge to all public and private hospitals in Hong Kong.

The amount of blood collected has increased in recent years. In 2015, 261,110 blood units were collected, which was more than 254,053 in 2014 and 247,041 in 2013. However, the number of first-time donor in 2015 dropped by 4.9%. The Red Cross suggested that the fall was due to the lower birth rate in the late 90s and the implementation of the New Senior Secondary education curriculum since 2009 which shortened the length of secondary education from seven to six years, reducing the timeslots allocated for the Red Cross to promote blood donation in schools.
An appeal for blood donation is issued whenever the blood inventories drop below a normal level. Five were already published before the end of 2016, which is one more comparing to the total of four in 2015.
The Red Cross explained the reasons behind the frequent appeals were mainly the increasing life expectancy of the population and the rising number of elderly patients requiring blood transfusion. Since blood has a limited duration of storage, it is important to maintain a stable supply of blood. However, the blood donor turnout rate is often affected by bad weather and long holidays, according to the Red Cross. The daily average number of blood donors is currently 800–900, lower than the target of 1,100.
[img=687,488] from the Red Cross Blood Transfusion ServiceUpon asking about the blood usage of public and private hospitals, the Red Cross replied by saying that there was no such figure, but since public hospitals account for around 90% of the hospitalisation services locally, most of the blood is being used by public hospitals.
This is not the first time that mainland Chinese are accused of using up the blood storage in Hong Kong. Earlier this year, rumours about the Hong Kong Red Cross providing blood to the mainland causing shortages in blood inventories were circulated on the Internet. The Red Cross later released a statement clarifying that no blood has ever been distributed to hospitals outside Hong Kong.
The public has been increasingly concerned about the exploitation of medical resources after many mainland women took advantage of the lax rules and gave birth to their children in Hong Kong a few years ago, causing shortages in maternity beds for local mothers. The government eventually banned pregnant Chinese women from entering the city without a reservation at the hospital in 2013.

[img=564,677] article from Apple Daily mentioning Dr Lee’s viewThe influx of mainland mothers were actually to be blamed the shortages of blood in Hong Kong at the time. Dr Lee Cheuk-kwong, consultant of the Red Cross Blood Transfusion Service, was quoted as saying that one of the reasons for the shortages of blood in 2013 was the increased blood usage in the maternity unit, which was likely to be caused by the presence of mainland mothers. However, Lee could not be reached to comment on the situation now.
This debate is part of the long existed on-going Hong Kong–Mainland conflict. Localists blame the mainland Chinese for driving up prices and using up the resources as many mainland tourists shop in Hong Kong for goods. Several anti-mainlander protests were held in the past few years, many of which turned ugly, resulting in arrests and the use of pepper spray by police.
Recent political scenes have also contributed to the rising dissatisfaction of Hong Kong people towards China. Beijing’s decision to interpret the city’s constitutional document the Basic Law in order to expel elected localist Legislative Council members recently has raised controversies as many see it as violating Hong Kong’s autonomy promised by China during the handover from the British 20 years ago.
The act of blaming mainland Chinese for exploiting local resources this time is unlikely to be the last one, as anti-mainland China sentiment has no sign of turning in the near future due to the constantly rising tension between Hong Kong and China.
Further ReadingThe original post on HKGolden (the same message was posted twice):
[url=
[url=
One of the Facebook pages that reposted the message:
[url=
Appeals for blood donation and statements from the Red Cross in the past years:
[url=
Document of Legislative Council about blood donation:
[url=
Article from Singtao about the reduction of first-time donor:
[url=
Article from AppleDaily about the blood shortages in 2013:
[url=

捐左血唔夠血好易病

捐你老母臭閪
叫沉默的大多數同3萬甴曱捐啦

捐精就得 叫支那女用口接

就算大家鬧得幾大聲都好
一樣會有大愛偽善者捐血

要管下調捐血標準
一日可以捐一次

「忠誠勇毅」有邊一樣先係捐血條件？

捐血俾支那人??
不了
留返D血暖下身好過

叫班唔洗當值嘅狗去啦
個個都牛高馬大咁款

捐你條命,含撚啦政府

問政府拎個口罩都無 捐你老母咩

支持
但
曱甴血用唔用得架

真，無理由啱啱爆就用咁多

612 731 831 101 新屋嶺 黑警死全家

你都唔聽罷工醫護講 我地點解要聽你講

捐啦屌你

橫掂大量肺炎症遲早會令醫療系統崩潰
長痛不如短痛
而家就唔捐血攬炒醫療系統

我最聽老細話，依家林鄭當道，佢教我地做乜都要做相反，我跟佢

咪臭係
五十個人肺炎，撚使咁多血？

30,000隻狗冇血咩屌你老母

捐咗嘅話
4成用落香港做手術然後話香港人係狗嘅中國人到
5成用落日日話你係廢青嘅廢老到

攞狗血啦

叫沉默的少數派去吧

你封關我咪考慮吓捐囉

三萬隻忠誠狗呢？

推
唔撚捐

捐佢老母

話知捐比支那定廢老都好，唔撚會捐

捐畀武漢

你班狗打到人爆哂血流哂落地下
咁想要血自己去地下執啦

我話撚知你哋夠唔夠血啦
總之你唔公開啲血去撚咗邊就唔柒捐

捐俾廢老大劣人，不了

叫3萬個精英去捐咪得

抽哂三萬隻狗血先

忠

捐血？！不了。
自從幾年前知道啲血係攞去私院賣俾支國人用之後，就再無捐過。
我捐個包血你就賣到貴一貴，但係我一啲得益都無。
到我要用到包血個時又唔係有咩優先，又係一樣要等，醫藥費又係同啲無捐過血嘅人一樣 要照俾。
依家仲衰，可能要捐俾啲廢中廢老藍絲用？！更加不了！捐俾佢，等佢好返再嚟屌鳩我呀？！你捐埋我個份啦！

講起捐血又諗起冚家鏟賤種5毛狗JR,叫人捐但自己就唔撚捐

btw 賤種5毛狗JR因教唆他人自殺而被bam

都係嗰句，攬炒就攬炒，如果有日手足要血大可以籌，一定有人幫

捐你老母個臭化閪呀醫管局

三期兵夠晒血庫用啦

不了 要聽話留在家中避免出外

勇

收皮啦

損你老母

三萬狗隻咁健康 叫佢地捐

捐一次有一盒口罩就捐

捐撚完都唔知包血有沒事

屌你一陣有事 害死人

自己又扣血 不了

摺被去捐囉

之前等左成個鐘

一日500隻黑警捐
都要兩個月先全體捐左一次
供應充足，市民無需參與

叫condom po捐啦 我就一撚定唔捐 哈

叫淋病同班狗官去捐

市民無本事捐

話到明攬炒 仲想補HP?

唔捐，

點解要捐比你，都on撚9

叫埋身邊d人唔捐

30000/700=42.8日

要pump 落龜頭海綿體做愛/打J，不了

有三萬個精兵隨便抽

醫管局唔聽人講野
做咩要人聽你講野

見到醫管局就眼火爆

捐精就得

3萬隻忠誠勇毅死撚哂? 請問一日抽一百隻未? 仲有軍營成千隻支那犬隻抽左未?

用就有佢地份

我d血係半年前比人打到爆肝，而家我冇血啦屌你老母

狗血呢？

叫班狗同佢親人咪得囉

送上去俾支那 不了

叫黑警去啦

抽乾三萬隻黑驚先啦

捐完血後會唔會增加中武肺機會，或增加中左之後死亡率，其實冇人知
中左武肺會唔會 asymptomatic viremia 都冇人知
分分鐘可以blood-borne

叫果班自認係「忠誠勇毅」嘅人捐血先啦！果群人有成三萬人，一成人響應都有三幾千人捐血啦！之但係佢哋係呢個時候去咗邊呢？

誠

其實有好多血科長期病人都需要用血。。

叫醫管局冇罷工既人去捐嘛！
口罩都要自己貼錢買返工
你咪叫啲員工捐血返工囉
仆街醫管局！

三萬隻狗捐撚左先

小心有愛滋 啲黑警咁鐘意北上叫雞食海底撈

都係捐俾支那人啫
沒事兒
咱們血濃於水滴

死撚左佢啦屌

兩包thx

叫果30000隻去捐

黑警捐囉
反正佢地捐開精 唔差在捐埋血

唔捐， 你醫管局一日唔撚跪係度認錯， 一日都冇人會捐比你個垃圾

打J都唔益你

捐你老母，再咁多野講，玩罷捐一年，睇下d無兒無女，無人無物嘅廢老廢坑死先定後生仔死先

話時話，班藍絲一世無捐過血，憑咩有事就覺得有血輸係應份？

三萬隻狗血,
30000/700=42日,
啲狗捐晒血都夠用個半月,
我怕俾人告非法集結...捐血...不了

夠第2rd 啦

正常2個月後先捐到第2次

人地呀蛇咁fit
30日夠做啦

叫三萬警閪捐

無口睪點捐呀,dllm

叫你果三萬精兵捐囉

時代革命流咗太多血，冇本事捐

唔去
無口罩

口罩剩係派比廢老

唔講都唔記得，中國紅十字會單嘢都仲未計

collateral damage
反正佢打咗幾次電話嚟叫我去 都不了

政府膠官自己捐飽佢

一滴精十滴血，捐精OK？

真正春代

叫開雞
吸開毒
點捐

叫班狗官同ha自己班膠層日日捐 捐足兩個月先 我就考慮下啦 不過果三萬隻狗捐左未？定係狗血唔match

射落海都唔會捐

眯你都有味

黃屍廢青啲血你地咪撚要呀

叫3萬隻忠誠勇毅啦，個撚個肥屍大隻去捐血最啱

你當日點對啲醫護手足，我哋咪點對返你囉，啲野好公平，邊個唔想齊心抗疫，係你要玩到咁串

用錢買

要打丁
不了

屌你老母一邊打到啲市民爆肛一邊叫捐血
一邊不設防唔封關一邊叫啲醫護埋位

3萬警一人一包先

捐條毛

叫班死黑警捐啦

自己都唔夠血用 要回血

毅

叫蟔警去捐已經解決問題

Home office 政府狗唔捐得？

收皮啦
倒落海都唔撚捐

立法囉 強制公務員捐血

自己出錢買啦

應該叫班狗去捐血啦

牙蛇甘巧體能，每個禮拜一次唔是問題

做乜幫你醫管局
封關唔見你出下聲

畀你班賤種支那香港警察打到流埋腦漿出嚟

撚有血捐畀你班權貴咩

捐你老母啦

個撚個生性病 啲血點用

叫D狗捐
好過成日J充血

我屌你老母呀 你支唔支持呀 死支那狗

明捐比大陸人用

捐完咪又係比支那人用

其他人叫都可能諗下
而家由政府或者公營機構一講就不了

香港人捐血人數一直上升緊
支共黎香人數增加又完全唔捐血
做成捐血人數比率下降
完全禁止大劣新移民就可以完全解決問題!!!

點解要咁勾16-20歲出黎?
又玩批鬥?

血不了. 捐精

希望大家睇下

我曾經寫的文章, 內有大量資料紅十字會經常告急的真正原因

簡單講捐血人數根據統計係持續上升,唔存在香港人少左捐血呢回事
去血站現場觀察,大陸一百萬新增人口從來絕少捐血
但無論公院定養和近半病人係大陸人

呢一百萬仆街大陸人狂用又唔捐自然玩殘血庫

點解五毛可以用天氣凍,人口老化spin
就係香港人從來唔睇資料唔分析

問點解就問做表果個啦
勾16-20歲出黎其實冇意義
香港出生率下降16-20歲既人口係減少緊
捐血人數會下降都正常

血唔夠...輸了..

叫班高層自己捐啦

鼠王芬原來無登記器官捐贈，點解不了了之？

三萬警犬去咗邊？

醫管局

有愛滋

拎D黑警去榨汁啦